琴晚有朋友話未食過茶木, 比我地笑到面黃

琴晚中學gathering
有條毒撚話未食過茶木, 不如試下
結果另外8個人指住佢黎笑
我: "你內地落黎架？茶木都未食過 "
佢嬲到走左

頭香

佢湖南人，落左HK 3年，未食過茶木唔出奇

3年 都未食過吳若希o)

垃圾都食

笑佢大陸仔新移民呀 睇嚟你都係新移民 柒下柒下咁

食茶記好過食茶木啦ON9

agger

乜咁多湖南人落香港 我潮北好少同鄉

茶木有冇針

梁X琦

天奇同我政治立場唔同，做唔到朋友。

冇放咪冇

邊到識啲喺井底生活嘅朋友

工聯會d課程識

屌係中學識 當我冇講過

乜撚野內地
大陸？

中國內地

我都未食過

新移民？

樓主熱狗

No

係 係英國移民番黎無幾耐

破僕巴咪撚搞事

認證

why咁講

我真係未食過

未食過 =-=

內地落嚟？ 香港人會用「內地」？

我3字頭都未食過未

tvb都用

死廢老

樓主係狗

咩地方 未請教

我係香港人都未食過

新香港人啦

明明應該叫大陸

我香港出世，住咗廿幾年都未食過。

屌！茶木都食？太興唻嘅喂？

咁你同佢一齊死未

咪25啦

你敢講出嚟唔驚俾人笑咩

內你老母地咩

問題出在哪

樓豬放針狗

認錯人

我洞庭湖草頭鄉既

茶木比狗食 完

你唔食=狗都不如

呢d真係正宗傻閪 未食過好出奇？

真係好出奇

00後當茶木係香港人必食standard 真心膠
你話未食過譚仔就話姐

新聞成日都用「內地」

深圳都有茶木啦屌

佢係唔係未去過深圳

其實唔明有乜好笑？

你冇幽默感

要靠食茶木先有存在感
咁死得啦

男人老狗食茶木就笑到面黃
同條女食茶木又嫌太cheap

利申
我個年代 TVB 叫中國做中共，中方或者中國政府

食狗糧仲覺得好威威

唔洗申啦
擺到明大陸仔笑大陸仔，狗咬狗
直接block條大陸狗啦

仲有呀樓主，茶木深圳先多餐廳有，唔係個個香港人都返大陸

幾歲呀大佬

樓主25狗

觀塘區

老坑

只食過一次茶木！無咩特別吸引

台灣鳩野都有人吹奏

茶木好L出名架？未食過有幾奇？成班on99

係好出名

俾錢食屎?
成理傻鳩排成個鐘入去俾錢食屎

ching酸到

算啦，樓豬屎都食又自我感覺良好，各位巴打無謂繼續推

人地食開 4 Season Sheraton
點同啲屋邨仔一般見識
佢見到班窮同學為咗間茶記笑佢柒而喊姐

Ching而家放埋茶木？
比條生路行下

食唔起過主啦

呢個post咁多認真撚既
唔驚樓主針死晒你地咩？

利申 認同樓主 未食過茶木既都係垃圾

無比今期保護費？？
定係唔肯幫襯網上推廣公司？

你放針都未俾人拉啦，我有咩好驚？

哈哈哈哈 ~ 未食過茶木 ?
佢唔好去死 !
#曲

未食過 淨係食過4季既雲吞麵

真

4季點同茶木比

垃圾post

冇食過茶木唔好話自己係香港人

你意思係要食過茶木先算香港人?
咁撚on9嘅你?

我都係，結果我起樓上比人話新香港人

茶木牛麵嬴晒啦

你新移民

未食過唔會周圍講啦

鄉下仔
諗唔到仲有人未食過茶木

肯定係冇女一齊唔敢去食

真係估唔到2019年仲有d咁嘅人

其實茶木又貴又唔好食，我唔明食過有咩好自豪，自豪自己做過水魚

茶木係就係幾出名，但貴得嚟食完又唔夠飽

收啦

Goodest logic 你唔食屎=食屎狗都不如

on9。

內地(錦田佬)真係落後啲 唔係話歧視

錦田佬我唔會當佢地係香港人

Boa

屌你答左我先啦
姐係你食屎 定係你係食屎狗都不如
都比埋你自己揀

琴晚上連登
見到樓主笑人地話未食過茶木
結果全po人指住佢嚟笑
我: ”你港豬黎架？茶木都食 “
佢嬲到潛水

我第一次食茶木都係中學畢業之後，難食到仆街

喂 我企係到比你駁啊 講野啦
你logic咁撚好

Btw答撚左我先啦 你食唔食屎嫁

唔覆弱智

你真係好撚柒蠢

唉

喂 求下你啦 咪撚再覆喇 你已經好撚柒喇

你真係柒

狗年都過左仲有狗仔出黎咬人

食垃圾好自豪？

屌你老母 咁你柒少陣啦 你同佢都係新移民做咩仲要狗咬咬 食過茶木就香港人 依個定律邊到黎
利申：真心膠

Show Blocked User - N_Bendtner